呼籲: 黑警放老催, 一定要執走粒彈殼

懷疑黑警係咁放老催, 係要消滅證據
可能有人偷龍轉鳳, 將正版貨換左唔知邊到既老番, 再將正版賣出吸水
依家有機會就射晒出黎